Curso de Udemy "Crea un sistema de control de gastos con PHP7 + MySQL" por Francisco Javier Arce Anguiano
Duración: 13:30 hrs

1 Cargar los scripts sql que vienen la carpeta y crear los faltantes que vienen en las imágenes
2 Para entrar por primera vez y que no de error hay que comentar la línea que dice
$clave = substr(hash_hmac("sha512",$clave,"mimamamemima"),0,100); en el archivo index.php 
(Parte de la Validación del usuario) ya que la llave no esta encriptada en la base de datos aún.
3 Se ingresa con cualquier usuario y contraseña que esten en la base de datos descencriptado
4 Para encriptar hay que ir al admin y dar de alta nueva clave, la cual se encriptara en la base y posteriormente hay que descomentar la línea que se comento en el index para que coincidan los passwords encriptados
